[鼎力支持牙朗歐聯三連 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [321]

打柒死猁狗

Lm

on9 topic,同車狗，利狗撐鏝城一樣，柒撚到

張圖咩意思, 唔明

撐咩牙朗呀, 成日博加人工就話掛住曼聯
又想搶我地angel gomes

2018最垃圾topic,沒有之一，好地地幫人含撚做乜

樓豬on99

好多朗隊圖
係咪上個po kagawa 加架

開個新的好嗎

屌自己都未顧掂走去理咩歐聯決賽
仲有場fa cup final呀

我用上個po渣
啲圖睇都冇睇過

咁又on9咗

想猁狗死唔等於要撐蝗

兩隊手球隊

正評

原則上兩隊都唔會撐
只係如果迫住撐一隊
一定係蝗>>>>>>>>>猁

以後咪刪朗隊d圖呀你

事實係皇猁 點都有一隊要贏
咁緊係撐牙朗

少左好多開po啦我都
家下冇時間

都吾洗鼎力支持牙

點解無時間

開左個新的，呢個點推得落...
[季尾風流波🛑⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [321]

del朗隊圖, 唔撚用

支持牙朗請去蝗區，呢到曼聯討論區

樓豬又開返個bot

反朗隊請返高登, 朗隊係曼聯legend 史上第一人